唔係夠票就算

各位唔係夠票就算架，係要話比政府知有幾多人支持緊民主

出黎呀，一票不能少！